<?xml version="1.0"?> 
<rss version="2.0"> 
<channel> 
<title>.:: DINASP3AP2KBKABPALUTA ::.</title> 
<link>http://DINASP3AP2KBKABPALUTA.com</link> 
<description>Feed Description</description> 
<language>en-us</language><item>
                 <title> Kunjungan Pihak Rektorat Institut Teknologi dan Sains (ITS) Paluta ke Dinas P3AP2KB dalam Rangka MO</title>
                 <link>http://DINASP3AP2KBKABPALUTA.com/berita--kunjungan-pihak-rektorat-institut-teknologi-dan-sains-its-paluta-ke-dinas-p3ap2kb-dalam-rangka-mone.html</link>
                 <description>
Kadis Pemberdayaan Perempuan dan Perlindungan Anak Serta Pengendalian Penduduk dan Keluarga Berencana (P3AP2KB) Kabupaten Padang Lawas Utara Hasbullah, S.Sos, MM didampingi oleh Sekretaris Ganti Paruntungan Pulungan, SKM dan Kasubbag Umum dan Kepegawaian Arini Musdalipah Siregar, SST hari ini menerima kunjungan pihak Rektorat Institut Teknologi dan Sains (ITS) Paluta yg diwakili oleh Kabiro Akademik Indra Pansyuri.S.T, Kepala BAAK Fakultas&amp;nbsp;


Waslim dan Kepala LPMI ITS Paluta ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Peringatan Hari Olahraga Nasional(HAORNAS) Ke-40 Tahun Kab Paluta Berjalan dengan Lancar dan Khidmat</title>
                 <link>http://DINASP3AP2KBKABPALUTA.com/berita-peringatan-hari-olahraga-nasionalhaornas-ke40-tahun-kab-paluta-berjalan-dengan-lancar-dan-khidmat.html</link>
                 <description>Kepala Dinas P3AP2KB Kabupaten Padang Lawas Utara Hasbullah Harahap, S.Sos, MM didampingi Sekretaris Ganti Paruntungan Pulungan, SKM, Kepala UPTD. PPA Ahmad Adha, S.Kep, Ners dan beberapa pegawai Dinas P3AP2KB Kab Paluta hari ini mengikuti Jalan Sehat dalam rangka Peringatan Hari Olahraga Nasional (HAORNAS) Ke-40 Tahun Tingkat Kabupaten Padang Lawas Utara. Acara Jalan Sehat dengan rute Masjid Raya Gunungtua sampai Kantor Bupati Paluta di ikuti oleh berbagai instansi dan organisasi ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Pelaksanaan MOW di Rumah Sakit Umum Daerah Gunung Tua Berjalan dengan Lancar dan Khidmat</title>
                 <link>http://DINASP3AP2KBKABPALUTA.com/berita-pelaksanaan-mow-di-rumah-sakit-umum-daerah-gunung-tua-berjalan-dengan-lancar-dan-khidmat.html</link>
                 <description>
Bupati Padang Lawas Utara yang diwakili oleh Asisten Administrasi Umum Maralobi Siregar S.Sos MM melakukan pemantauan pelaksanaan kegiatan Medis Operasi Wanita (MOW)/Tubektomi yang laksanakan oleh Dinas Pemberdayaan Perempuan dan Perlindungan Anak serta Pengendalian Penduduk dan Keluarga Berencana (P3AP2KB) Kabupaten Padang Lawas Utara.


Kegiatan tersebut turut didampingi oleh Kepala Dinas P3AP2KB Kabupaten Padang Lawas Utara Hasbullah Harahap, S.Sos, MM, Sekretaris Ganti Paruntungan ...</description>
                 </item></channel></rss>